香港射波歷史

林鄭射比盧偉聰
盧偉聰射比現場負責警務人員 又射比醫管局
葉劉幫盧偉聰射比律政司
醫管局射比前線醫護人員

歡迎繼續

推

醫管局已經橫傳比翻公安啦

個個都係大國腳

琴晚？

個個都識射

Pushhhh

問責制去咗邊
點射都好
一定要有高官食依個波餅

唔知幾時。未有時間update，人在外國

你重覺得香港係行緊問責制？

個波由葉劉射去中央，中央射落林鄭再大腳傳到警隊，警隊一哥後傳比前線指揮，一轉頭，陳醫生急攻係外圍大腳抽到醫管局，而醫管局亦不是弱者，一個橫傳又交埋去警隊身上，葉劉為保舊隊友突然補上直射到律政師身邊，呢球鄭若驊究竟會點化解呢？！真無要等佢訓醒先知！

2019第一屆毅進杯

葉劉呢下傳得靚

政府全部拉落水

仲有陳沛然呢?
一腳衝力射球隊去HA

有幾耐未聽過呢個名?